女友沈迷打機 唔理男友

好煩惱 我女朋友掛著打online game 好夜訓 唔理我 咁其實同個鐘意打機既女朋友拍拖係咪幸運？😂 利申佢打大陸game 我打Overwatch LOL 佢睇大陸小說 我睇日本小說 點搞😂

同佢一齊玩

搵隻共同有興趣嘅game

你條女係支那人？

呢個時候就係鬥文化侵略既時候
睇下邊個可以荼毒對方多d

原來大陸都有online game出 我真係孤陋寡聞